話吾愛就吾愛

再拍拖係咪結果一樣 吾想再受傷 係咪要一世做姑婆？

癡線佬鍾意受傷

吾你老母

死5p

係呀屌你老母 返5p搵厹呵返你啦 ungugu

汝話愛就愛 再拍拖結果只會一樣 汝唔想再受傷害 可能真係要做一世老姑婆

你愛咪你愛

咪撚用高登版啦,連登版我整撚左啦